到目前為止，公眾對勒索軟件毒株或參與感染的攻擊者知之甚少。該病毒於上週四開始感染，大約在死亡發生前24小時。患者在勒索軟件攻擊將其轉移至偏遠醫院後死亡| Dan Goodin | 2020年9月17日| Ars Technica
抑制冠狀病毒大流行負面影響的最好辦法——預防疾病和死亡，使經濟恢復正常——是限制其傳播。用160個字，特朗普揭示了他對這場流行病的關心是多麼的少。|菲利普·班普| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
新病例比7月大流行高峰明顯減少，死亡人數從春季開始下降，當時每天有1500多人死亡。隨著疫情的蔓延，法院可能會重新考慮暫時限制冠狀病毒的措施。| Anne Gearan，Karin Brulliard | 2020年9月16日|華盛頓郵報
然而，隨著時間的推移，藍州總死亡人數的百分比有所下降。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
如果這是該國的死亡總數，我們將看到全球第二大死亡人數，僅次於巴西。特朗普將冠狀病毒死亡人數歸咎於藍州，但最近的死亡發生在紅州。| Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報|
我不同意你說的話，但我誓死捍衛你說話的權利。被恐怖分子殺害的穆斯林警察|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸
眾所周知，亞細亞·比比被逮捕並判處死刑。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
最臭名昭著的國家是沙特阿拉伯和巴基斯坦，在那裡死亡是一種可以接受的法律補救辦法。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
喬爾·羅曼·薩拉扎神父於2013年死於車禍；他的死亡被裁定為意外，但仍有謀殺嫌疑。墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
專家認為，祕密埋葬大大降低了死亡人數，目前死亡人數為7905人。埃博拉疫苗競賽| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
這是莫斯科罪犯被放逐的地方，如果他們不被處死的話。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
Elyon是一位被其子El殺害的古代Phœnician神的名字，毫無疑問，他是約伯十八中“死亡的第一胎”。所羅門與所羅門文學
你的犧牲將是痛苦中的痛苦，死亡中的死亡，然而你會發現自己無法抵抗。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
善與惡對立，生與死對立。罪人與義人對立也是如此。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
因為死亡是憂傷的結果，它壓倒力量，心中的憂傷垂下頸項。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣